[集思廣益] gay佬設定 wechat騙案

本身諗住叫佢做李晗

more